雖然連登仔平時反開 #metoo，但今次係真正嘅 #metoo 運動！

勿啞忍，要發聲

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

巴打係咪識測字

Email同miss pun好應該影返啲相上嚟彰顯身體自主嘅精神.

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播